東張做巴膠

影巴士影到打曬交

轉台啦

成班戇鳩

做得巴膠啲人格都有啲問題

自閉

笑死 巴膠

死巴膠十足城門水塘d馬騮搶野食咁

又幾似喎

痴痴呆呆 坐埋一枱

個個都小學雞咁

班人真係好撚on9 好好笑 打完人以為自己好型咁

自閉、狹隘興趣如個別交通工具

隔住個mon都擋唔住D毒氣

癡撚線影到打交
老實講我覺得所有巴士個樣都一樣 冇咩值得好影

屌你D巴膠肉酸到

呢班巴班真係痴撚線
以為自己大晒

做咩啫 又關你地事 ？巴迷又得罪你？

打完人仲要覺得自己打得岩

成班廢青
影出黎好似成班中學都未畢業
係個巴士站到鳩fing fing
又無啦啦打交
好好笑

啱啊

以前中學有個巴膠同學

真係性格有問題

唔想阿媽知道 你阿媽咪又係知

影個個on9
一齊影個班on9
影巴膠影巴士仲on9

鐘意得巴士十個有十二個有問題 阻住你影相就打人 咁都可以比佢講到係錯咁

唔洗打人呀

無

成班巴膠都係自私撚

巴膠

老鳯要俾你影巴士？

佢d fd 冇個幫手 成班都垃圾

我真係今日先知香港有呢d人

巴膠on9 d 定鐵膠on9 d?
識得有個鐵路迷，真係個樣都有陣9味

東張西望都好有問題

通常共同
影巴就會影埋鐵

影相姐唔洗打人呀

九巴司機：「行埋一邊打！」

個九巴車長係度食花生

明知班廢物唔會打得太甘
勸交都費事

正想問鐵膠係咪都係咁

鐵膠同飛機膠無得行出去影咋
如果得你估佢地唔會咩

如果個紅衫男係大隻佬 睇下個白衫仲敢唔敢打 成班智障恰細路

大智障恰細智障

24歲

睇唔返親子王國個post

個白衫男仲要將自己打人合理化 扭曲哂成個事實 真係戇鳩到無極限